周杰倫演唱會

小弟有兩張680既票，1月16日，有意詳情請email: kok930729@gmail.com

炒價死全家

巴打放？$

死番去黃牛網汶洛放啦